送禮幾多錢最好？銅記情侶咁樣講

一年一度的情人節相相信令不少情侶（或非情侶）痛苦萬分。其中一個來自地獄的考驗，想必是「到底買甚麼給對方？」還有「要買多少錢的禮物？」婚禮人情有海鮮價，記者相信情人節禮物也必如是，所以獨自闖入情侶雲集的銅鑼灣，看看大家的選擇。

右邊美女沒有男朋友，男士們，加把勁吧！

首先將價錢定為0元、1元至100元、100元至500元、500元至1000元，以及1,000元以上。令記者大感驚訝的是，不少人今年都表示不會送禮，尤其是女生，有10人在選擇0元，「沒有情人」、「結了婚」是她們的理由。

而只有一個年輕男子選擇送1元至100元的禮物，他指因為自己是學生，未能負擔太貴的價錢。最多人選擇100元至500元，選擇500元至1000元的人也不少，估計是最可負擔的價錢。而1,000元以上的送禮選擇也不少，大路如頸鏈、錶、耳環等，也有男士說會用1,000元送花，或者送出自己的心，即是無價，嘩，個心真的馬上離一離。

不過，以上數據只供參考，記者聽得最多的一句還是「看看他/她的表現吧」。之不過，就算沒有物質，也有很多傳達愛的方法，大家不必拘泥於禮物吧。

記者：胡可欣
攝影：鄧鴻欣

多得記者提醒，這位先生才記起情人節快到。

左邊男士指自己會送1,000元以上的花給對方，嘩嘩。

右邊女士指結了婚不會慶祝情人節，會慶祝結婚周年，其實結了婚一樣可以是情人呢。